【布吉】有無巴打29/7-2/8會去泰國布吉？

有無巴打下星期會去布吉？
我自己一條友
不如一齊join下local tour或者食野